多唔多人屋企柯屎會除晒衫褲?

問左幾個朋友都話會,但問點解咁做又答唔出

我都會 好似乾淨d

係屋企係全裸，所以做咩都係除晒衫褲

好凍喎

屙屎點解要除褲？

諗落係驚件衫尾點到個屎眼

我以為得我係咁

你唔除晒一陣休起咗嗰件衫跌咗落嚟點算

除左衫感覺上容易谷道力痾出黎

第一次聽

屎都唔洗炆

我會除衫，驚柯屎用力得濟，啲肌肉會爆開見衫

會除 柯得好free 冇拘束咁柯勁爽 試過柯到射精

唔會刻意除，但本身喺屋企多數淨係着底褲

冬天成日裸體痾屎搞到傷風
所以冬天淨係著上身

本身都唔同衫
除非唔除褲柯屎既姐

幾多度都會

出街痾都會

又幾好笑

我會，隻腳可以 'mark'大啲，舒服啲

冇圖？

除褲放屁

痾屎要發力 多數會好熱
尤其以前便秘個排都會除哂衫痾